陳雲根你有冇噤撚肉鳩酸呀

又話收幾餅嘢課金，果一千幾百都唔肯拎出嚟

熔岩：「出最低工資，吹咩！」

好似係

搵到世界幫翻你地，決不食言。

呢句先好笑

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）當然用大陸Pokemon Go嘅譯名。

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
被其他巴打確認事實為
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）[u]辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然[i][b]抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

即刻諗起前日集天地豪情
羅嘉良拎咗郭藹明d錢又係講d咁上下d野

大陸五毛，五毛逃避自己係大陸嚟！用得大陸譯名就係大陸佬。

大陸五毛認證。

五毛狗 （9527~ #48157）當然用大陸Pokemon嘅譯名。

成班都痴嘅

支那譯名唔係「口袋妖怪」咩

噤撚好笑